brh係咪真係賣日本品牌戒指？

見佢寫賣日本德國戒指
另外futago係咪真係福岡品牌？

我剩係識iprimo同銀座
有冇推介平平地嘅
其實係咪係日本訂返黎會抵啲？

就算平啲，你到時保養寄返日本？

1. 家中護理
將小量溫和洗潔液混合暖水，把戒指浸在混合液中1至2分鐘，然後用軟毛牙刷輕力擦拭戒指，再用清水沖洗，以乾布抹乾即可。

2. 金屬抹布護理

唔係咁就得咩？

太耐花得嚴重佢會幫你打返光

唔好用牙刷，會花，會有更多細紋氧化

利申試過

BRH D 貨都好貴屌

撞崩左可以拎去整返

比起fxxxxx同ixxxxx係平少少
係代理日本同德國牌子
去睇感覺比上面兩間差啲
因為佢地demo只係用銀做
但實物出嚟效果唔錯

即係真野？有cert?

關咩cert事？
冇唔係真嘢架咩？

唔明你講咩

1122 (いい夫婦)咪平價版iprimo

關咩cert事？
有唔係真嘢架咩？

唔明你講咩

你講cert
你係想買求婚戒定對戒

婚戒少石，鉑金料錢已經係梗焗
平貴差唔得好多

去睇過良晨同BRH
對戒要兩萬，良晨香港牌子都兩萬，仲貴過周生生

18k金都萬九幾，好撚柒貴

鉑金仲撚貴

照計果D款唔係太難造架姐，點解周大福周生生冇理由冇呢個工藝去造架，同樣platinum可以價錢係double🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

我都係target platinum戒指

唔係喎
1122一對先係iprimo一隻價錢

直接落舖睇啦 又唔使比錢有咩所謂
唔通真係落閘夾你買咩
價錢貴同平一定有佢原因架啦 拎上手feel下咪知

買dignity d啦。又黄又好服務又係日本戒指

Agger
你試帶下
同一間鋪唔同價都係有原因
有d貴d既真係舒服啲
唔覺有野帶住係手指

本身都打算買platinum

但其實就算platinum一樣會花，耐左一樣會拎去翻新
最後買18k好過，變黃咪拎去電鍍，花左咪打磨囉
網上啲人話platinum就算翻新左都冇18k咁新淨

加上一般platinum硬度較18k低，戴耐左有機會變形（不過日本牌子好多標榜加硬應該冇呢個問題嘅）

因為我見屋企人之前係diamond icq呢啲批發買鑽戒有張gia cert
乜唔係有cert先係真野？

我睇到啲訂婚/婚戒都有粒石仔係到